{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053650",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "꿈꾸는식탁 수제돈까스 마산합성점"
    },
    "text": "馬山合成洞にある夢見る食卓は手作りトンカツの家に家族とデートのため、推薦されます。この食堂はチェーン店がなく、馬山、昌原(チャンウォン)地域に一ヵ所にいます。肉は100%韓国産を使用してトンカツを提供しています。トンカツは熟成させて粉をまぶし、きれいな油で揚げて最高の味を作り出します。夢見る食卓は味とサービスに最善を尽くして美味しく食べられるように努力しています。家族の会食が可能であり、様々なメニューを用意して幼児から老年までが気軽に食べられるようにしています。華やかなパフォーマンスはないが、味やサービスに充実したとんかつ料理店です。運営時間は平日と土曜日の午前11時から午後8時30分までで、毎週日曜日は休みです。駐車可能であり、徒歩で移動するためには、馬山(マサン)市外バスターミナル通りの向かい側にMLBの売店の上に少しだけ進むと到着することができます。メニューにはクリームチャンポンセットコソメプのスプラウト、クリームチャンポン一杯コソメプのスプラウト、鍋うどんセット、鍋うどんトゥクンゲ雲海、オコとんかつ一応食べてみて、キムチ鍋じりこぽと、パドンカス辛くはなく、甘くて、チーズトンカツピザかチーズか~、ロースカツゴッパソクチョク、ロースカツ特盛すばらしくにぎやかだ、サラダトンカツ社長シグネチャ、長崎チャンポン汁強くてなどがあります。夢見る食卓は真心がこもった手作りトンカツのおいしい食堂がなるためにいつも努力しながら、多くの愛と関心、訪問を待っています。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "夢見る食卓はどこにありますか？",
            "answer": "夢見る食卓は馬山合成洞にあります。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓で提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "夢見る食卓では手作りトンカツが提供されています。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夢見る食卓の営業時間は平日と土曜日の午前11時から午後8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "夢見る食卓は毎週日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、夢見る食卓には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "馬山市外バスターミナル通りの向かい側にMLBの売店の上に少しだけ進むと夢見る食卓に到着することができます。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓のメニューには何がありますか？",
            "answer": "夢見る食卓のメニューにはクリームチャンポンセットコソメプのスプラウト、クリームチャンポン一杯コソメプのスプラウト、鍋うどんセット、鍋うどんトゥクンゲ雲海、オコとんかつ一応食べてみて、キムチ鍋じりこぽと、パドンカス辛くはなく、甘くて、チーズトンカツピザかチーズか~、ロースカツゴッパソクチョク、ロースカツ特盛すばらしくにぎやかだ、サラダトンカツ社長シグネチャ、長崎チャンポン汁強くてなどがあります。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "夢見る食卓は華やかなパフォーマンスはないが、味やサービスに充実したとんかつ料理店です。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓は家族での会食に適していますか？",
            "answer": "はい、夢見る食卓では家族での会食が可能です。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓はどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "夢見る食卓では100%韓国産の肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "夢見る食卓の料理は美味しいですか？",
            "answer": "はい、夢見る食卓は美味しい手作りトンカツの料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 517
    }
}